幫政府諗到個方法點樣可以有效減少市民外出

落雨或者打風咪得囉